★點睇財經節目 港蝗一去其他國家，第一件事就唸炒高人哋房地產價格

世界害蟲

如果香港係有幾億人口嘅話應該都會同支那人一樣神憎鬼厭

都唔係第一日既事
一早炒高左日本, 泰國, 台灣啲樓
如果香港好似支那咁多人口既話應該全世界對香港同對支那會一視同仁

宇宙害蟲---支那dna

香港炒得起日本台灣？

炒唔起

但點解要收容一d害人昆蟲

同屋企曱甴一樣，雖然唔會食到你餓死，但你一樣討厭佢地

台灣炒得最勁係佢哋自己啲人

唔好怪香港人。資本主義褒獎投機炒賣

又唔見歐美國家係咁

lm